Astus ette Mart Oja ja kaebas omma Emma Liso Oja peale et temma ei olle Issa warrast ühtegi Jaggo sanud ja tenistusse rahha nisammoti; 
siis on Kohhus selle asja ette wõtnud ja mõistnud Issa warrast saab igga ühhele 10 Rubla 12 1/2 K: Kolm poega ja neljas on Emma ja peale selle on poia Marti tenimisse rahha möistetud taggasi maksma 12 Rubla 5 Koppikad mis tunnistab Kohtomees
Tomas Raja XXX
